NBA2K17 有冇telegram group ?

有冇平台可以比一班巴打可以交流下心得 ?

留名

tg: SadCoDog

多啲人留名之後可以開個group

邊隻版本
PC定PS4

岩岩開左
console, pc都可以一齊吹住水先
同平台既可以約埋戰

推下先
玩開mypark或者myteam既師兄都入黎吹兩嘴啦

push

再推

2k18都出啦

個group係for 成個2k series
9月中出2k18個陣我地大部分人都會轉玩18

好似交年費咁
d野明明無咩點變過

推廣2K玩具文化

有 ps4

唔好俾佢停

推

正 留名

仲玩緊2k16

好彩仲有鬼佬update roster

我最近都有開返黎睇下
個ser仲未死 不過已經無咩人打online mode

支持

廢嘅要唔要？

推!!!!!!!!!!!!!!!

一齊交流下
no worry 我應該係最屎波